Time to get started!#EFC

#wayne rooney

靜啦a09

肥西
因為佢離開曼聯，123個鐘冇食過野啦

#A0

樓上個班25狗

樓上Ggggggggggggggg

小妹456個鐘冇食過野啦

作都作好啲啦
456個鐘之前肥西都未走

G

感應到佢要走

人類傳心師